大蝦細，俾屎喂

咁有力，咁本土既口號，居然冇人嗌? 係唔係依家啲人唔識呢？

善心打破零回覆

呢句我係小學雞先嗌